紐西蘭總理批評澳洲：對澳洲不斷輸出問題感到煩厭

Ardern blasts Australia for 'exporting its problems' over suspected Isis terrorist – video

New Zealand prime minister Jacinda Ardern has blasted her Australian counterpart Scott Morrison over what she sees as an abrogation of responsibility to a citizen who left Australia allegedly to support Islamic State in Syria. 'Our very strong view on behalf of New Zealand and New Zealanders was that this individual was clearly most appropriately dealt with by Australia,' Ardern said. The blast came after a woman and two children were reportedly picked up by Turkish officials for illegally entering that country from Syria. 'New Zealand, frankly, is tired of having Australia export its problems but now there are two children involved and so we have to resolve this issue with the interests of those children in mind,' Ardern said. Morrison said during a press conference that his job was to 'put Australia's national security issues first'

紐西蘭幾時退出五眼，加入軸心國

奶共奶到傻咗

澳洲心諗關你撚事咩

第一次見紐西蘭用啲咁嘅語氣鬧澳洲政府

反枱先兆

奶共奶到吊澳洲

幾時俾中國護照免簽證？
定係已經有？

利申唔知

其實係講緊有個isis 恐怖分子係澳紐雙國籍, 點知澳洲就取消佢個國籍, 變咗紐西蘭要硬食條isis

發覺連登識得睇英文嘅人真係好少
人哋講緊有條友6歲離開紐西蘭移民澳洲
雙重國籍
依家出咗事懷疑join咗isis,澳洲居然cancel佢國籍射個波比紐西蘭
入境敘利亞渣住澳洲passport,由澳洲出境,住咗澳洲10幾年
唔屌你澳洲屌邊個

唔知連登仔好大愛定唔識英文
人地送個恐怖份子比你你屌鬼仲要比人話奶共
唔怪得知隔離post d人話ielts 7都好難,呢度隨時average 6都冇

aussie 同 kiwi 不嬲都唔妥大家

抵撚死啦
明知班友係咁都仲要收
收香港人又話自己無能力

連登世界觀:乜都關中國事

我支持咁做喎

澳洲法律寫到明，恐怖分子有雙重國籍嘅情況下，要取消佢澳洲國籍

唔係出生地自己食返，叫邊個食

同啲聖戰新娘一樣，條路自己揀，仆街唔好喊

紐西蘭都取消埋
逼個7頭留叙利亞啦屌

我係左膠，我大愛
我一定收佢架

屌你老母澳洲仔

屌你老母兒登仔睇清楚內文再話人奶乜奶物啦

唔合法呀；
唔係幫邊個，紐自已出手慢，屌鳩澳洲做乜鳩；前年英國都係咁要硬食二件 ISIS。

咁做好似係犯國際法，任何國家都唔可以故意製造難民，如果一個人只得一個國籍，而佢個國家廢除咗佢國籍嘅話，咁嗰個人就會變成冇國籍嘅難民

所以呢個case澳紐政府要鬥快廢除佢國籍迫對方食咗佢

紐西蘭總理阿爾登(Jacinda Ardern)證實和中國簽署擴大的貿易協議，並強調它在2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)疫情中帶來的重要意義。

在歷經劇烈的美中貿易戰，以及疫情使國際邊界持續關閉，北京近來正努力將自己打造成多邊主義的強力倡議者。

阿爾登在記者會上說，「中國仍然是我們最重要的貿易夥伴之一......這(此項協議)能夠在COVID-19疫情所帶來的危機下發生，別具重要性。」

紐西蘭貿易部長歐康納(Damien O'Connor)在一份聲明中表示，該協議擴大了與中國現有的貿易協議，並確保這項協議在未來十年仍然適用。

在2008年，紐西蘭是第一個和中國簽署自由貿易協定的已開發國家。長期以來，和紐西蘭的這項自貿協定被北京吹捧為西方國家參與的典範。

呢單新聞全段一個china都冇
想問連登仔係咁屌奶共係咩事?

唔係nationality by birth 不嬲剷得

願做雙邊和事佬 紐西蘭期望協助中國與澳洲「重修舊好」

呢單嘢好明顯已反映出澳紐關係，絕對唔係好

尤其係紐西蘭總理面都唔俾，可以當眾咁鬧澳洲當局時

更唔好期望澳洲與中國的磨擦，紐西蘭會企喺澳洲呢一邊

咁其實佢母國係NZ喎
而且公民民個概念唔關你住喺本國幾耐
我有雙重國籍，但長年住澳洲，唔代表我唔係另一國公民
咁樣計，反而係天生自然取得嘅國籍，先係同佢有最大關係
如果佢係native born Australian，咁樣取消佢國籍就真係有問題

咩叫射個波俾紐西蘭？條友唔係紐西蘭國民身份？冇光環就唔大愛左膠嗱？

之前聯合譴責又唔撚join，又自己簽貿易協議資敵，就算係明玩鳩你又點？咪抵撚你死囉，宜家收返個自己國民就嘰嘰趷趷？收皮啦二五仔扮慘，話知你含撚啦

我都諗緊點解上文下理睇唔明

紐西蘭敦促澳洲 應對中國展現尊重

在提到紐西蘭與中國這項成功的貿易談判時，歐康納敦促澳洲應對北京「展現更多尊重」。

歐康諾說：「我不能代澳洲置喙，也不便談他們處理外交關係的方法，但很清楚的一點是，如果他們能跟我們一樣，拿出尊重，偶爾在一些外交上的做法做到謹言慎行，我猜他們的情況就有望能與我們差不多。」

紐西蘭可以幫佢同澳洲政府打官司上訴

根本成個NZ都係支那人

係，呢個時候剷國籍出手慢嗰個硬食

紐西蘭出手慢焗食

英國之前剷咗件born in UK IS新娘國籍

論剷恐怖分子國籍英國真心快狠準，之前迫咗加拿大硬接

澳洲跟足法律取消恐怖分子國籍有乜問題

澳洲師承英國佬

Chinada同New Xiland咁左膠大愛 食咗佢啦

英國之前剷到人effectively 無國籍 ，born in UK, raised in UK 照剷，仲要無去個另一個母國無申請過入籍，澳洲呢單算小事

嗰時加拿大怨英國迫佢硬食，結果照食咗

呢次紐西蘭應該無奈食咗佢，出手慢無得怨

奇異果唔係水果咩

你貼得出嚟
應該有睇內文？

紐西蘭人咪kiwi

中俄都會有互屌既時候，咁係咪代表佢地會親美？故意講啲咁唔經大腦既說話黎誤導人到底為乜

澳洲玩鬥快取消罪犯國籍呢樣已經唔係第一次，之前已經俾愛爾蘭屌過。有個好似係黑幫頭目有雙重國籍，佢一坐完政府即刻取消佢澳洲籍送佢返愛爾蘭，對面屌到9彩

咁就叫射個波俾nz?

你nz 咁撚大愛點解咁介意

無期望啦

連聲明都唔出去屌鳩港共拉幾十個泛民

不過侵唔係到，佢五眼個位應該保得住

但嚟緊應該主力玩 英印日澳美 多

紐西蘭總理讚賞中國：對澳洲不斷輸出RMB感到鼓舞

關乜嘢事?

關奶共咩事

連登話奶就奶
大把ielts 4.5 叫自己global talent 唔打冷震

年年幾十萬移民
咁都爭輸 仲話自己好高等

成篇文
提都冇提過China

連登：奶共

諗起英國之前嗰個貝居姆
條友畀上訴庭批准可以返英國受審，但英國而家冇飛機去敍利亞，條友出名到咁又唔會有國家畀佢入境，結果

大家掛名都叫英聯邦

佢係一早有澳紐國籍然後去完中東返嚟俾人發現入咗isis喎

Antipodean —> 澳洲/紐西蘭人
Aussie —> 澳洲人
Kiwi —> 紐西蘭人

有兩隻奶共狗入左黎

剷得好，幾時都話做人唔可以雙重國藉，有啲野唔係多就好

所以我幾年前剷左支那藉而家呢度啲支那人笠晒水，佢地唔肯放棄支那藉個個都永續 PR, 而家做錯野俾人報上去就 gg

啲人唔知頭唔知路，一定求其屌咗先

上文話最大問題係佢有兩個小朋友，要處理咗個細路先，唔應該正常取消。

我有冇睇錯

傳說中嘅鬥快剷國籍

Kiwi係隻雀名

幾年前 pass 左條 amendment 寫到明可以剷 dual citizen

正確
唔好以為自己睇得明英文就喺度鳩噏
加拿大都有權取消後來加入者嘅國籍

怪就怪自己廢出手慢
成個怨婦咁做乜鳩

佢好難剷一個當地出生既人
呢個會俾人屌得仲大聲

咁條女係紐西蘭出世，先有NZ passport 後有澳洲passport，先係紐西蘭人喎，而澳洲不嬲都有取消恐怖分子國籍嘅先例，其實冇問題

是旦啦，紐西蘭又廢又冇出手幫香港人，踢走佢俾日本入好過啦

咩事先

死文盲

美國唔收香港人真係好啱
都唔知班共諜會搞啲乜拖累美國

大陸人: 我有北上廣深户口，澳洲籍我唔稀罕

咩五眼聯盟根本就係作大
不過支共好似信埋一份當佢地係頭號敵人

解決提出問題嘅人 奶閪蘭

依D情況係鬥快 邊個取消先邊個贏